\section{Famille Work \index[noms]{Work, Frank} / Wood \index[noms]{Wood, Ellen}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I372_I373}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frank Work \index[noms]{Work, Frank}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1819}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de John Work \index[noms]{Work, John} \textit{[...]} et de Sarah Boude \index[noms]{Boude, Sarah} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Ellen Wood \index[noms]{Wood, Ellen} \textit{[1831]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 58 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1911}, \`{a} l'\^{a}ge de 92 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ellen Wood \index[noms]{Wood, Ellen}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John Wood \index[noms]{Wood, John} \textit{[... - 1847]} et de Ellen Strong \index[noms]{Strong, Ellen} \textit{[... - 1863]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, John Wood \index[noms]{Wood, John} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1847}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Sa m\`{e}re, Ellen Strong \index[noms]{Strong, Ellen} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1863}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 32 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} l'\^{a}ge de 46 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I372_I373.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Frances Ellen Work \index[noms]{Work, Frances Ellen} \textit{[1857 \footnote{.} - 1947 \footnote{.}]}.
\clearpage
